一人n個老師最煩行為

捉人遲到要early bird

個糞道/校長成日捉人儀容就會話
唔明點解你地成日都同學校計較果一兩條頭髮
剪左佢唔好咩 咪唔洗日日比人捉

咁你又同我地計較果一兩條頭髮? 自打嘴巴
又唔撚係mk頭, 係兩邊長左少少未剪都要管三管四